14天強制檢疫失守，凌晨抵港北京旅客可四圍走

14天強制檢疫失守，凌晨抵港北京旅客可四圍走

周六凌晨起，由內地入境人士要強制檢疫14天的新措施，甫生效即漏洞多多。凌晨第一班由北京抵港航機的旅客，成為首批要接受強制隔離14天的人士。不過，他們未有被送入隔離營，亦無需戴上林鄭之前推介的電子追蹤手環，而是步出禁區後自行離去，全程並無衞生署人員或警員監察他們是否前往申報所在地址，事後亦沒有24小時監察。有要接受14天強制檢疫的旅客表示，當局只要求他們在家自我隔離，及要自律量度體溫，而衞生署人員只會定期致電他們「電話檢疫」，特區政府的防疫措施形同虛設。

該班香港航空HX313班機，由北京飛香港，原定周五晚11時半抵達，但因航班延誤，結果到凌晨1時許才到埗，意外地成為強制檢疫措施生效後的首班抵港內地客機。航機上原定有60多位乘客，但至凌晨2時許，才陸續有約10名旅客疏落地步出離境大堂，全部人都戴上口罩，但多數不願談。

其中一名北京中年男子表示，在航機上已獲告知要接受強制隔離，及獲派發表格填寫資料申報。他自稱前來公幹，被問到隔離會否對他構成影響，他稱可以理解，因為可留在家上網工作。他指入境時政府人員提醒他要自行每日量度體溫，亦有人會打電話給他突擊抽查。

另一位拖着兩名小童的中年女士，自稱在香港生活及工作，被問到措施會否對她有影響，她就指可以留在就照顧孩子，「大家也是這樣」。她指航班原本是在凌晨12時前抵港，原本不受強制檢疫所影響，但現在唯有響應政府的號召。被問到航機上的情況，她就表示飛機未有坐滿。

兩人在受訪期間，與在場圍訪記者近距離接觸，亦沒有衞生署人員在旁監察。

正式宣佈香港失守

屌你老母完全冇人理 佢哋而家就出街已經污染晒

屌你老味有閪用

垃圾港共政府

Game over

睇嚟又要封印我半個月唔岀街

強制檢疫

Pish

Push

香港政府成功爭取強制隔離

真係係隔離

按錯了不推文 所以幫手再推

垃圾政府

屌你老母 而家出街都係搵命搏

港共會話 全機都係屬於豁免人士

屌佢老母，柒婆幾撚時先肯封關 + 收皮

一早話咗唔係強制隔離就知係冇用

林奠宣布14日強制檢疫嘅下一日，就已經通街煲冬瓜，東莞話……啦。

不過最高危係最係一兩日番黎香港班愛國人士，根本冇記認。

mon住政府強制檢疫樓宇list根本冇用(但好過冇得mon)，隱性病人早已經入哂/番哂嚟

究竟強制檢疫想強制邊個？
強制支那人唔出門定逼香港人留係屋企？

狗環都無？真係彩你都有味

快d
「社區爆發」

愈快愈好，愈勁愈好
叫個政府直接直視返個問題

假隔離, 扮做咗嘢

咁就叫強制檢疫？

啲柒頭仲話罷工爭取到嘢 明明輸撚到仆街，仲要自己跪低埋返工用條命醫支那人

港共又成功撚化曬所有人
起定火神山幫香港人收屍

佢有事就話佔中影響啦

衛生署人員會打電話
咪傻啦 打電話嗰啲連衞生署人員都唔係
醫護學生嚟架咋

屌你老母

個北京佬用咩簽證入境

自律?

自慰就有份

攞嚟比政治犯用
咪玩啦

其中一名北京中年男子表示，在航機上已獲告知要接受強制隔離，及獲派發表格填寫資料申報。他自稱前來公幹，被問到隔離會否對他構成影響，他稱可以理解，因為可留在家上網工作。

可留在家上網工作咁點解要嚟香港

真攬炒
最好明天開始確診率幾何級數咁上升
全部都係依一兩日來嘅

他自稱前來公幹，被問到隔離會否對他構成影響，他稱可以理解，因為可留在家上網工作。

咁你落嚟托呀??

屌你老尾班支那狗點會咁乖呀屌

台灣都係咁啦
不過會捉到人周圍走咋嘛

推

他自稱前來公幹，被問到隔離會否對他構成影響，他稱可以理解，因為可留在家上網工作。
黎公幹，但係又可以home office
咁點解唔留喺支那上網工作？唔識用VPN ？

屌

屌 點解可以咁無能

前來公幹係咪商務簽
點解入到境?

笑到仆

唔係淨係港共咁撚無能 台灣政府一樣都係在家檢疫14日 有閪用咩

高溫消毒

聽講之前反送中遂個落機兇

台灣早封左關
依家檢疫嘅都係本地人

嚴正執法？
香港係法治社會？

問下美國係咪香港人唔可以再出手火魔法

千祈唔好試
係街一聽到普通語就打佢老母臭閪

玩撚完

因為我大強國連google 都用唔到

打人係唔岩既 而且打地佢會噴飛沫
諗過其他可以幫佢地消毒的方法

聽日又要開記者會講廢話

我就係要依d
支持政府

屌佢老母 齋講唔做

屌你老母，搞到我真係街都唔敢出

台商問題仲未解決

相信政府係on9

包機返嚟嘅係集中隔離，唔係居家隔離
至於仲喺武漢嘅返唔返嚟都冇所謂

開幾十次會,整埋D on9 措施

武漢果班本身喺屋企隔離緊返台灣真係冇咩用

估到啦
唔係就用強制「隔離」啦
香港快啲收皮啦

好撚嬲

記得之前有人話警署有口罩派 真唔真？

每次見步行步
封少少封少少
最後諗出嚟嘅方法係靠大陸人自律

香港人抵死！

預左冇撚用，等爆

個仆街又拎我地辛苦錢整埋啲咁嘅嘢...

強制香港人自我隔離
讓祖國同胞呼吸潔淨空氣

pushh

當佢地好聽話接受強制隔離，有病嘅人由機場至家中嘅途程中不會傳染俾人？全部一個人住不會傳染俾同住家人？住酒店嘅點解決三餐？唔使接觸人？跟本無可避免造成社區傳染。香港人無辦法喇，承受香港有幾十萬感染個案，睇下點自保留返條命睇吓林鄭幾時死！

攬炒！香港成焦土！兩年內就俾連登仔睇到

如果話黎香港但又冇book 到酒店會唔會送套房

整完又唔用

根本無諗住守，何來失呢

眼神防守

講個笑話俾你知： 香港政府

香港政府解決問題嘅方法就係解決制造問題嘅人

大家都係一家人

屌你老母林鄭，出撚埋啲橋都無撚用.

應該無任何人預過有用

屌你老母成班鳩官

醫護係咪又要再罷多5日,再成功爭取部分封關??

林病月蛾死全家

應該通知Solomon Yue，斷晒所有航班並開始撤僑

強制？
屌諗起醫護搵命搏就係為左救啲蝗蟲就唔舒服

可以點
罷工又迫唔到 咪等佢爆攬炒囉

大陸唔可以上網？on99

好呀， 當醫護係condon既後果， 大家攬抄啦

加強宣傳林鄭思想， 不能陽逄陰違

強制香港人自己隔離

721 831 101 1111

咁多人邊有可能強制隔離

預撚咗啦垃圾

沒擴散先係 而家咁搞法可能半年都唔使出去

酒精，漂白水好難買
滴露易啲

講咗當做咗

正苦部門廢撚到核爆

香港人到底做錯乜

戇撚鳩

吹咗雞都當入波

屌你老母冇撚用

傻鳩: 醫護成功爭取左, 冇輸

突破盲點

特登北京來港上網公幹

可能特登搭飛機黎翻牆上 google, youtube

===================

黃酒樓就頂唔住

強制檢疫係強制做問卷
答完鍾意去邊都得

頂 推呀

自己揀跪低講鬼咩？

周圍d滴露都賣晒喎

未來14日非常重要

仲罷咩工 呢個政府根本想香港死

一早估到
做下樣應酬你香港人
有心大爆發收復上年六月以來既失地

電話檢疫

除咗機場
昨天深圳灣有咁大批人落嚟
本身在香港的仲可以申請延期逗留

===================

黃酒樓就頂唔住

p

油尖旺高危

成班生蕃黎架 痴撚線

冇
正如你上網屌一樣

根本檢疫就係氹班醫護停止罷工，政府今次好成功

210 全港大罷工

個根源係 林鄭無權呀 香港無自主權呀

所以呢廿年 先會咁 香港係中國 嘅一件工具

生蛋用嘅雞 ⋯你地話個政府無能？香港根本無政府

係個聯絡機構 主要收訊息再發放

唔需要再理會個假政府 直接 指向主權問题

要奪權 先可以改變

得個殼咋 啲錢柒婆含主雜總條撚進貢晒啦

他自稱前來公幹，被問到隔離會否對他構成影響，他稱可以理解，因為可留在家上網工作

人哋起碼掙扎過先跪 好過某啲香港人一路跪到尾咩都冇做過然後喺度屌人點解跪得咁快（只係針對冇罷工又屌人嗰啲）

林鄭係中國隻狗嚟㗎，要講幾多次呀？
第一日已經有消息話林鄭收到中共柯打用香港醫療系統幫中國人醫病減少中國負擔
其次呢個法律擺明只係限制武漢肺炎流出其他國家，純粹係唔俾平民借香港跑出外國，中國政府怕病毒流出國外俾人屌咋，話之你死

林鄭條法律淨係想禁止出境之嗎，仲開埋後門俾特權階級有得豁免

香港政府只不過係一個笑話

屌你老味

欺善怕惡

push

預左架啦，撚都廢事屌

其實無謂 哂時間去討論 個政府有幾垃圾

佢哋只係走狗 無話事權架

搵人開po 重整旗鼓 組織聯合 各行業工會

一齊罷工 行動啦 目標係逐步奪權

18區區議員 工會 民間組織 連成一線

d毒入哂境 未來14天關鍵勸d人盡量唔好出街

可以嘅要逐個區 收集物資做檢疫站 淡化偽政府角色⋯

垃圾香港政府

歡迎攬炒

Rubbish

我懷疑連每日打電話都做唔到
即係乜都冇做過

預咗

冇香港電話同地址點搵人

有睇過衝關啲相都知，啲人多撚到無可能管得掂

香港正式玩撚完

第一日就失守
咩玩法
北京黎既大晒？係其他市政府都唔係咁玩法

支持
齋屌係冇撚用
要用行動迫政府封關

打電話

攬炒啦 中共唯一一支hp水都無埋 睇你點死

基本上，就係做個樣，塞一塞你地把口，進入全面攬炒時代

政府On9 世界第一

垃圾

如果蕭生啲料堅，2月6，7日黎到香港嘅人都多數係大陸權貴相關人士(深圳已截哂unexpired簽証)，咁冇狗/冇人阻擋好合理吖。

最驚黎到香港，但係又走唔到，又冇人敢叫佢地隔離，大大支嘢四處貢，後果……

就係要行動 唔好企係度喇 殺到埋身喇

有能之士 係時候 為香港做d野 有組織同領導能力嘅人

香港需要你地 ⋯⋯⋯所有重要資訊

Facebook tg 連登 都要散出去架 成日得連登有

要文宣 最好統一d 唔好太多款

自己印出黎周街貼一張 要全香港都知

起身做野啦 炒起個抗爭

假檢疫

一齊等社區爆發（已經爆緊）

呃D廢老話做咗嘢

現實：醫護停止罷工，冇左壓力，政府就可以收番承諾

直視番個問題？
擺明專登啦
報復保皇狗區議會輸

食屎

其實過左期唔走會點

真攬炒了

估計入境處/popo膠層，會排隊見權貴，自薦補給防疫物資，嘘寒問暖？

成件事就係用語言偽術氹左醫護復工
然後又交番俾醫護慢慢搞掂佢

香港都升到26宗 隻病毒應該會傳到仆街

其實佢個強制隔離跟本就可以四圍走
名義上都係叫你搵個地方自我隔離咋嘛
一定同普通入境無分別

辛苦自己人 方便支那人

冇諗過守得住
各位睇路

形同虛設

預撚咗啦

過多一個月條街仲有幾多餐廳未執呢

世紀最大笑話：14日自行強制電話檢疫

已經3個禮拜無出過去

淨係識屌冇人理咁你點理屌你老母

死曬啲廢老，都唔洗再選拉

垃圾黑心政府

屌求其la，放棄喇。
社區大爆發，全港死清光

呢幾日都入左好多人

林奠老豆老母生咗件畜牲出嚟 個腦裝屎

正常 點管到咁多人。
又唔係強制有人守住

港共政權正一含撚狗

電話檢疫
訓教辦公
hea做出糧
9up又一天
退任食洋腸洋鮑走佬lur898

成班on鳩仔

笑而不語

pish

根本就係用語言偽術哄香港人

呢個措施係哄住外資
香港有能力防疫
大家繼續玩
賭場唔可以走資

支那狗，周圍走

港共垃圾有咩用？死的系我地。所有唔好再講阿媽系女人，我地自己要行動起來。香港的未來系我地身上，而非垃圾身上。

HI 抗爭外判師

係喇係喇醫護衰左，屌完醫護你又想外判俾邊個幫你

如果電話檢疫得 網上DSE都得啦

政府唔理 唯有私了

班垃圾黑警係邊
唔係執法好叻咩

從來冇期望d乜野
預撚左

台灣係港澳人先14日。。

跟本無人執行

呢個政府垃圾到

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

一定要中環攬炒有壓力

估到會係咁 重來無信過洗共政府

由佢爆發 我最期待

都話依加個政府做所有野都係敷衍你地班市民
冇任何實質作用 簡單啲講即係撚你地

我覺得有懷疑可能需要報警處理走犯問題

自律隔離，我屌你老母，有邊個支那人會理你

佢鳩報地址，電話，你搵都搵佢唔到呀，你估便會報正俾你？